{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074549?place[place_type]=GID&place[gid]=1074549&place[latitude]=35.9938874583&place[longitude]=127.0515708831&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 고도한옥1987펜션"
    },
    "text": "益山古都韓屋1987ペンションは未成年者の入室は不可で、予約人数に増員がいる場合はペンションまで予めご連絡ください。 増員に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合は拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 お魚やお肉などの直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 炭及びグリル料金は4名基準で20,000ウォンで、利用は入室時から22時まで可能です。 客室予約の際は、お子様連れの場合は安全に注意してください。 一軒家の客室を利用すると、家族や友人とプライベートな空間で幸せを見つけることができます。 インターネットは全客室でデータの心配なく利用できます。 駐車は最大5台まで可能で、周辺の観光地としては西洞公園、宝石博物館、恐竜テーマ公園、益山刑務所セット場などがあり、車で移動するのに最適です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00で、客室情報は韓屋一軒家であり、最大18名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方の入室は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "予約人数に増員がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に増員がある場合は、事前にペンションまでご連絡ください。増員に対する費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。また、最大人数を超えると入室が不可能となり、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についての規定はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。なお、未成年者の予約に関しては払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00であり、チェックアウトの時間は11:00となっております。お時間を守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室されたお客様には、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任があります。損害賠償の責任を負うこともございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されております。喫煙は指定された場所で行うようお願いいたします。また、お魚やお肉などの直火方式による炊事は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや放歌高吟は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑となる恐れがあるため、慎まなければなりません。ご理解とご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあります。その場合、全額払い戻しが可能ですので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの利用料金は4名基準で20,000ウォンです。利用は入室時から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は最大5台まで可能です。周辺には西洞公園、宝石博物館、恐竜テーマ公園、益山刑務所セット場などの観光地があり、車で移動するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合、安全に注意していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は韓屋一軒家でしょうか？",
            "answer": "はい、当ペンションの客室は韓屋一軒家です。最大18名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 841
    }
}